香港係亞洲葛咸城

每晚也是黑暗，煙霧瀰漫

冇蝙蝠俠嘅葛咸城

我地需要joker多過蝙蝠俠

只有The Dark Knight Rises既Bane可以對症下藥

反社會虛無主義=攬炒派

蝙蝠俠其實係濫權無number嘅狗

睇下邊個故事啦
《不義聯盟》入面
佢係帶領民眾對抗暴政嘅革命英雄

你講乜野呀
Batman 係佢晚年係企出嚟同政府走狗超人打大架仲connect 成個葛咸城，光復葛咸城。

香港唔需要蝙蝠俠
A hero can be anyone. Even a man doing something as simple and reassuring as putting a coat around a young boy's shoulders to let him know that the world hadn't ended.

Batman: white knight嗰版本係講Batman 完全濫權

Dark knight returns is good

幻想吓joker大鬧中環, Batman 同robin揼狗都幾正

元朗先係

下,發夢BATMAN出場比催淚彈KO,冇口罩又冇眼罩

記得個美國隊長俾班狗拉左

唔識就收皮啦

係咩?

我諗Rorschach先最幫到手

有錢就做蝙蝠俠，冇錢先做警察

香港需要Joker多d

你睇吓e套先

絕對正義撚，打柒啲狗

香港欠缺正義既恐怖分子,唸唔起邊套戲係咁